點先可以有一技旁身

有冇巴絲打可以分享下你地搵到食既手藝

想學一門手藝，係搵到食既

唔怕辛苦

但想將來生活穩定Ｄ

地盤 水電 裝修

任何教練牌可以教班

大車牌 船牌

巴打知唔知點入行

我都有搵過相關資料

但大家好似都係話要識人

巴打可唔可以講下船牌點考

GOOGLE 下大把

地盤扎鐵

上求職網睇下 有水電會請學徒 最緊要問下學幾多年會有水電牌
我遲d讀唔到書都會去做呢d

捽碟

巴打你講邊隻捽碟先？

Salon

你老母一早教左你，醫生，律師，建築師，會計師，法官.....

但你唔努力有撚計

拜於賭神門下

雖然難聽過粗口，但kelly你尋晚鬧得我好啱